［召喚星座撚］分析12星座的特質

白羊座 3月21日～4月19日：若果長期沒有洗澡，身體會發臭。

金牛座 4月20日～5月20日：看報紙的時候，喜歡使用眼睛閱讀。

雙子座 5月21日～6月21日：當有電話來電時，他們會選擇接或者不接。

巨蟹座 6月22日～7月22日：著襪子時，喜愛穿兩隻襪。

獅子座 7月23日～8月22日：有屌柒689的傾向。

處女座 8月23日～9月22日：早午晚都需要進食，否則會容易感到肚餓。

天秤座 9月23日～10月23日：當受到外來襲擊時，身體會受傷流血。

天蠍座 10月24日～11月21日：看醫生的時候，一定會付錢。

射手座 11月22日～12月20日：早晚也需要呼吸。

魔羯座 12月21日～1月20日：哭的時候真的會哭。

水瓶座 1月21日～2月19日：寫字的時候，手上會拿著一枝筆。

雙魚座 2月20日～3月20日：在南極旅遊時，身體會感受到寒冷。

中哂

巧中清 巧吾巧耳吾巧甘中

又玩感情台手足

星座撚呢

好準呀樓豬

關愛座
有需要坐既人 會考慮坐定唔坐

犀利

獅子座錯左

好準

咁星座唔一定100%準嘅 但有99%都好準

以上文章犯了什麼語害(3分)

你星座分析師？

啱呀

超準的XD